泡狗真係垃圾民族黎

最基本體育精神都冇
一輸2:0就要人唔要波
龍門接曬都要硬鏟埋去
吹奏埋d乜鳩兒子廢撚到成場miss左幾多球必入球

垃圾民族真係垃圾民族 冇撚得救
早d買機票返去服兵役啦

咪又係輸